做緊ibank bo 入一入嚟

大家嗰陣成個recruitment 去到收Offer大約幾耐

Ibank bo 咁嘅人工，會唔會俾人工post連登仔話吹水

緊急

Around 2-3 weeks, 唔知個陣佢係咪等人用

係未996？

唔係呀

有唔OT嘅IBank工咩

好廢既Bo 所以唔使O 咁多

巴打邊間呀

無咁誇，9125，有weekend 比你休息

我做緊間支資ibank BO, 個陣收offer到入職計好似都要3個weeks

我9126喎

1065

幾多人工

唔自爆啦

掃地先有可能

大家點睇一年 agent secondment contract
大唔大機會 renew 或者轉 perm

方便講人工嗎？

Basic pay $19k + 無限OT claim

咁一個月有兩三萬都唔少

但工時好長，個人好攰，1月claim左105hrs OT

發達啦，24小時唔訓上車不是夢

Bo 高到會比人質疑咩

死得快